---
layout: "overview"
title: "Seilbahn (mike)"
date: 2019-12-17T19:49:53+01:00
legacy_id:
- categories/1915
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1915 --> 
Die Seilbahn ist auf einer über 30 Jahre alten Geländeplatte von mir (1,25m*0,55m - konter der flachen Eisenbahnplatte von meinem Opa und Vater- in eine neue 1,80m*0,85m große integriert) montiert - Vorbild  Hobby 1 Band 4  - ca 1m lang. Probleme gab es leider mit der Spannung, da das Polystyrol mit der Zeit etwas nachgab[br]Hier werde Ich mit nun meinem Enkel Fabian (4) das ein oder andere Objekt draufbauen. [br]Gruß an Thomas Falkenberg für den Bildertip von ft und an die Motivation selbst Bilder einzustellen.[br]Michael Biehl